---
layout: "overview"
title: "Svens neuer Arbeitsplatz und Lagerbereich"
date: 2019-12-17T18:08:20+01:00
legacy_id:
- categories/2497
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2497 --> 
Nach dem ich nun wieder in meine Heimat zurückgekehrt bin, habe ich auch den Keller wieder für mein ft in Beschlag genommen.
Meinen ft-Bau- und Lagerbereich habe ich komplett neugestaltet.